＜香港醫神＞同時係中醫又係西醫既"中西醫"。。。。。。。。。

1，蘇子謙（註冊中醫，註冊西醫）
高考年代透過eas入讀香港大學中醫學系
畢業後隨即報讀香港大學內外全科醫學士
現為香港大學臨床腫瘤學系臨床助理教授

2，余秋良（註冊中醫，註冊西醫）
香港中西醫結合醫學會前會長
畢業於香港大學內外全科醫學士
兒科專科醫生
隨後進修中醫學

3，陳曦齡（註冊中醫，註冊西醫）
小兒科專科醫生
2003年成為註冊中醫

4，謝德富（註冊中醫，註冊西醫）
心臟科專科醫生
2003年成為註冊中醫

5，黃峻峰（註冊中醫，註冊西醫）
英國倫敦大學內外全科醫學士
香港大學中醫全科學士

有無啲玩埋牙醫

西醫急救完再開D中藥比佢養生